逃犯條例：網罪科拘7人 部分涉警員被「起底」

警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕7人。據了解，被捕人士涉及警務人員被起底、攻擊網絡伺服器及刑事毀壞等。

睇下告得入d咩

其實所謂起底係犯左邊條罪？

自己電腦告唔到

佢哋有入侵別人電腦咩？

廢咗啦

個人電腦入唔到呢條
之前老師洩露試題判左

屌你老母, 死黑警, 又準備屈 CP 罪
食撚屎啦

係
好似好多人唔知

啲資料係自己放上網都叫被起底？
自己公開，被轉載咋喎
網絡23條新玩法

見有靚仔share出去俾人睇有幾唔誠實？

攻擊網絡伺服器?

屌你老母臭閪啦

咪on9
差佬志在搞你一鑊

快d揾人通知anonymous

對於警黎講，有無罪佢地唔在意
最怕係關起底事，會有私了。

其實都告唔到D 乜..因為你D資料係公開既,
咁D 警犬9告咪玩你幾年..本身警犬9告呢個問題好明顯要正視下

如果轉貼資料有罪 咁本身發佈果個呢

而家就係要等亂咁拉俾白色恐怖你……
警犬腐敗程度我諗同197x 年個陣有得揮

邊幾位巴打

衰過 icac 前...

我哋個個都有份resend，send埋去大陸同外國添，嚟拉哂成個地球啦condom仔食屎狗

告唔告得入係另一回事，主要係想煩你同搞白色恐怖

成日問警犬點解咁討厭 我諗唔洗問啦卦

起得再勁d

做呢d野係冇撚用，
嚇鬼咩，

你地班契弟明知俾人起係因為你個仆街政府同垃圾狗察，

做埋呢d治標唔治本真係哂9氣

同埋警犬 名聲而家衰到前無古人後無來者…… 所以先要做呢d 野諗住封人把口…… 但係網上言論係自由既……

警犬班高層都唔知用個腦諗乜, 而家最緊要係輿論戰……再將警犬名聲再進一步降低……咁就可以反cup 番令中立既人都支持我地

又想用cp屈人頂啦

無得用不誠實取用電腦

依家既民憤唔係你拉7條友可以壓底
你拉700個未都知得
林鄭同盧狗收手啦 唔好再玩火啦.....

最有可能係呢條

香港法例第486章個人資料(私隱)條例第64條(1)(2)(3)

任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料，而該項披露是出於以下意圖的，該人即屬犯罪—
獲取金錢得益或其他財產得益，不論是為了令該人或另一人受惠而獲取；或
導致該當事人蒙受金錢損失或其他財產損失。
如—
任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料；而
該項披露導致該當事人蒙受心理傷害， 該人即屬犯罪。
任何人犯第(1)或(2)款所訂罪行，一經定罪，可處罰款$1,000,000及監禁5年。

政府就係要製造白色恐怖入唔入到罪都告左先，等我地嘅成本提高等你驚，所以拉左嘅佢地點都會揾條罪砌左你先

全名都唔撚得？
痴撚線

咁如果個po寫明表揚？？

佢啲hacker行為係唔係就係改網址？

anonymous呢

根本無諗住處理
痴線想法，已經爆咗鑊勁既都唔知咩事

法官：

求其拉幾條友做白色恐怖

乜而家司法仲會公正？

根本冇人起底

疑犯利用軟件instagram同facebook起底

明知告唔入都照拉
純粹嚇鳩你煩鳩你